市民王先生再一次致函警察

屌 好正

屌你個印

言行低賤，行為低劣

推

又黎

中文唔錯

勁

點解連個印都有

好想幫王先生含

唔好得個講字
下次唔該見到無證、無number既
一兩個負責影住
數三聲唔show證
全部一齊上！

呢個王生係唔係比卡超

對法律咁熟書 又勤力出文

追開佢facebook 突然有呢個感覺

有冇得打email，send email 自動化， robot化

pish

上次隻揪封信，覆左未?

個印仲要照寫返王先生

我要like post.
我無野講
我要食花生

不如我地印警察通例兼過膠，等下次見到黑警唔掛委任證既時候大大聲讀比佢地聽？

尋日先send，邊有咁快吖。

佢上次格式有錯
今次執正埋(上面用敬啟者，下面用此致)

學生不是暴徒
只有冒警暴徙

王先生文筆一流

全部人要影印定相關法律條文，拘捕班黑狗時就出示

好有我以前中文科老師既文采

想投訴都冇用

會唔會係極醜惡大叔

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

個印

王先生文筆好好

Push

合民合作，捉拿假差佬

push

唔錯喎 支持

我諗起黃子華 秋前算帳

「你咁樣署名法，啲人以為係我呀，咁幽默嘅」

推
Jeng

冇證即係冒警啦? 咁大家可以逮捕暴徒

還警察一個公道
————

撚狗 一係出委任證 一係被人公民拘捕

推到比卡超回應下

佢fb係咩

有冇人真係send過去

王先生

(置頂) 真普選抗爭三部曲

我們都是王先生行動？

捉哂啲冇委任証嘅假警察

撚狗咁撚

釋放一哥！！！
一哥去左邊？回應下先啦

Cap圖得唔得我㩒入去話過左期

posh

為民主自由開路

巿民王先生好波

王先生

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

處長覆咗佢一對一搏鬥(隻揪)嘅地點同時間未？

呢封高汁過上次

612 全部被捕既市民都係行使合理拘捕權，拘捕持有大量武器侵害市民既冒警人士，請要求立即釋放所有被捕人士。

個語氣行文似法律人士

支持還警方清白，太多人冒警陷警方之不義!

笑撚死人咩

我都SEND 晒佢個 EMAIL alias

朋友熟書worsosad]

正！支持！

又係你呀王生

王先生嘅中文好好

死黑警

冇softcopy點比大家做野呀

俾人話完
終於識敬啟者

王先生英文名係咪chris

對方已嬌喘一聲的倒在沙sir的懷裏

Chris Wong

我諗王先生要拋西瓜搵肥聰
會唔會真係

我無野講

實不相暪 係我黎

中間果段甜故

可以放係教課書做範本,

會回應先講啦

唔好拎住呢張野就自我感覺良好，打哂飛機

高汁... PUSH

手足識玩

正想講
今次用返敬啟者match返
知錯能改呢啲嘢真係唔係個個識

乜又係你啊王生
hoball

全民帶索帶出街

電腦好似有得整

nice

第二個”王先生” 呢封低手左d喎

王生你好野

陶傑fans

笑到噴水